IG上取消關注鄭俊英的演藝人

1. Kisum
2. 朴柱昊 (足球選手)
3. 孫興暋 (取關並刪除合照)
4. 道暉芝
5. Girl's Day Yura
6. Sunmi
7. 朴明洙
8. EXID Hani
9. Gabriela Kook (廚師)
10. 柳仁英
11. 少女時代 Sunny (連留言都刪除)
12. T-ara 芝妍
13. 金知碩
14. 朱宇宰
15. 柳惠珠 (臉讚時代出身)
16. Rainbow 智淑
17. Jessi
18. 高耀太 申智
19. 李世榮
20. 朴寶藍
21. 李清娥
22. Henry
23. 趙權
24. 洪真英
25. 少女時代 Yuri
26. Sam Hammington
27. DIA 鄭彩娟
28. 雪炫
29. 文彩元
30. 鄭柔美 (我結搭檔)
31. 李連福 (廚師, 合照也已刪除)

割席

要坐監仲識你老鼠咩

可能公司命令黎

咁佢真係人渣嘅
取消關注正常

癡線咩 緊係第一時間走人啦 一黎自保 二黎 離開損友

大佬有時可能只係禮貌上回fo
一陣d網民順住個fd list 黎搵下有冇關係
燒埋自己真係多得佢唔少

我本身無follow牙亮 因為呢單野follow左

佢個樣真係好道友Feel..

佢冇機會再UP

唔知呢班女藝人有冇俾佢偷拍過

條友肯定食過雪炫

呢個人個個都有機身有屎
起哂佢地底啦

心都涼埋

Rainbow 智淑，好耐冇聽過呢個名

Unfollow 得嘅可能都有份俾人食過

啲女驚緊奶嘢

中美和好，反中撚炒哂車

你又要炒車？

熊貓專一至死

孫興民演藝人

插水唔係做戲？

遲啲都消失，仲follow黎咩

呢個list又係一種提示